崇日撚入，有冇個感覺覺得..

第時要扮曬老屎忽同返啲孫講，日本以前點好點好

唔會

日本最輝煌既時候你都未出世啦

有撚咁多崇日撚咩

所以係扮老屎忽

日本依家唔好咩，有汽車 動漫 遊戲機 日式文化，邊個亞洲國家可以過頭？

危機處理零蛋

亡國啦

係咪要軍國時代先可以出聲

係

如果你講工業各樣，唔單止亞洲國家tim，世界top 3啦。

自細就俾日本野洗腦，想唔崇日都唔得
高達，超時空要塞，叮噹，小雲
各種模型玩具，G-SHOCK
任天堂咭片機，紅白機，PS
Sony,Aiwa Walkman,CD,MD,耳機
日本牌子家庭電器
日劇，日文歌，AV....
食野就部分啦

近十年的確係除左PS之外，其他野真係退步好多

有進步嘅，日本威士忌世界第一